\renewcommand\refname{Referencias}
\begin{thebibliography}{00}

\bibitem{Ant1} S. A. Rodriguez Gonzalez, “Análisis, desarrollo y puesta en servicio operativo del radar de trayectografía VITRO-778C,” Práctica Profesional Supervisada. Ing. en Computación. FCEFyN, Córdoba, 2009. 

\bibitem{Ant2} S. A. Rodriguez Gonzalez and M. Romero, “Radar Vitro 778-C: Diseño e implementación de la arquitectura de la computadora principal y su interfaz con el pedestal,” I° CRUNIC. FCEFyN. Córdoba, 2011.

\bibitem{Ant3} M. Anun, A. Menara and S. A. Rodriguez Gonzalez, "Analysis, Simulation and Testing of RF Reception System of a RIR Type Radar," in IEEE Latin America Transactions, vol. 11, no. 1, pp. 65-70, Feb. 2013.

\bibitem{Ant4} M. M. Hoffmann, S. A. Rodriguez Gonzalez and L. A. S. Murgio, "Análisis y predicción de trayectorias relevadas mediante el radar Vitro RIR-778C," X Congreso Argentino de Tecnología Espacial. 10-12 de Abril, 2019. Buenos Aires, Argentina.

\bibitem{Ant5} S. A. Rodriguez Gonzalez, "Sistema de seguimiento y generación de pistas para radar Track While Scan," Tesis de Maestría, Universidad Nacional de Córdoba -  Instituto Universitario Aeronáutico. Córdoba, Argentina, 2019.

\bibitem{Monopulso}
Samuel M. Sherman and David K. Barton, (2011) \emph{Monopulse Principles and Techniques}, Second Edition

\bibitem{Undersampling}
Purnachandar Poshala, (2013) \emph{Why Oversample when Undersampling can do the Job?}

\bibitem{Paper-Fold}
Rodger H. Hosking, Pentek (2006) \emph{How to use undersampling}

\bibitem{Filter}
Wikipedia, \emph{Digital Filter}

\bibitem{Repository}
Tomas Sarquis, Vitro IAGC, (2022), repositorio de GitHub, \url{https://github.com/tsarquis88/Vitro_IAGC}

\bibitem{Divider}
Vivado Design Suite (2021) \emph{Divider Generator v5.1}

\end{thebibliography}